%---------------------------------------------------------------------------------------------------
% BAB I: Pendahuluan
%---------------------------------------------------------------------------------------------------

\chapter{PENDAHULUAN}
\label{chp:pendahuluan}

% \ifmsthesis{}
% Bab ini berisi paparan tentang latar belakang penelitian, identifikasi masalah, batasan masalah,
% maksud dan tujuan penelitian, manfaat penelitian, dan sistematika penulisan.
% \fi{}

%---------------------------------------------------------------------------------------------------
% Sections
%---------------------------------------------------------------------------------------------------

\input{bab_1/latar_belakang.tex}
\input{bab_1/identifikasi_masalah.tex}
\input{bab_1/batasan_masalah.tex}
\input{bab_1/maksud_penelitian.tex}
\input{bab_1/manfaat_penelitian.tex}
\input{bab_1/metodologi_penelitian.tex}
\input{bab_1/sistematika_penulisan.tex}
